msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: neutral\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-03-18 00:22+0900\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Jarvis Lin (http://jarvislin.com) <fantasysea@gmail.com>\n"
"Language-Team: monolab <mail@monolab.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Traditional Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_c\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: wp-content\themes\neutral/404.php:7
msgid "Error 404 Not Found."
msgstr "404錯誤, 找不到訊息."

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:10
#, php-format
msgid "Archive for the &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217; Category"
msgstr "分類: &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217; "

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:13
#, php-format
msgid "Posts Tagged &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217;"
msgstr "標籤: &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217; "

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:16
#: wp-content\themes\neutral/archive.php:19
#: wp-content\themes\neutral/archive.php:22
#, php-format
msgid "Archive for &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217;"
msgstr "彙整: &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217; "

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:16
#: wp-content\themes\neutral/archive.php:37
#: wp-content\themes\neutral/comments.php:116
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:354
#: wp-content\themes\neutral/index.php:10
#: wp-content\themes\neutral/page-nocomment.php:17
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-nocomment.php:16
#: wp-content\themes\neutral/page-noside.php:16
#: wp-content\themes\neutral/page.php:12
msgid "F jS, Y"
msgstr "Y年m月j日"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:19
msgid "F, Y"
msgstr "Y年m月"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:22
msgid "Y"
msgstr "Y年"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:25
msgid "Author Archive"
msgstr "作者彙整"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:28
msgid "Blog Archives"
msgstr "文章彙整"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:38
#: wp-content\themes\neutral/index.php:11
#: wp-content\themes\neutral/page-nocomment.php:18
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-nocomment.php:17
#: wp-content\themes\neutral/page-noside.php:17
#: wp-content\themes\neutral/page.php:13
msgid "By "
msgstr "發表者: "

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:39
#: wp-content\themes\neutral/comments.php:117
#: wp-content\themes\neutral/index.php:12
#: wp-content\themes\neutral/page-nocomment-noinfo.php:15
#: wp-content\themes\neutral/page-nocomment.php:20
#: wp-content\themes\neutral/page-noinfo.php:15
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-nocomment-noinfo.php:13
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-nocomment.php:19
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-noinfo.php:13
#: wp-content\themes\neutral/page-noside.php:19
#: wp-content\themes\neutral/page.php:15
msgid "[ EDIT ]"
msgstr "[ 編輯 ]"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:42
#: wp-content\themes\neutral/index.php:15
#: wp-content\themes\neutral/page-nocomment-noinfo.php:17
#: wp-content\themes\neutral/page-nocomment.php:23
#: wp-content\themes\neutral/page-noinfo.php:17
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-nocomment-noinfo.php:15
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-nocomment.php:22
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-noinfo.php:15
#: wp-content\themes\neutral/page-noside.php:22
#: wp-content\themes\neutral/page.php:18
msgid "Read more"
msgstr "閱讀全文"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:53
#: wp-content\themes\neutral/comments.php:39
#: wp-content\themes\neutral/index.php:26
#: wp-content\themes\neutral/page-nocomment.php:19
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-nocomment.php:18
#: wp-content\themes\neutral/page-noside.php:18
#: wp-content\themes\neutral/page.php:14
msgid "Write comment"
msgstr "留言"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:53
#: wp-content\themes\neutral/index.php:26
msgid "1 comment"
msgstr "有 1 則留言"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:53
#: wp-content\themes\neutral/index.php:26
#, php-format
msgid "% comments"
msgstr "有 % 則留言"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:59
#: wp-content\themes\neutral/index.php:32
#: wp-content\themes\neutral/page-nocomment-noinfo.php:24
#: wp-content\themes\neutral/page-nocomment.php:30
#: wp-content\themes\neutral/page-noinfo.php:24
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-nocomment-noinfo.php:22
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-nocomment.php:29
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-noinfo.php:22
#: wp-content\themes\neutral/page-noside.php:29
#: wp-content\themes\neutral/page.php:25
msgid "Sorry, but you are looking for something that isn't here."
msgstr "抱歉, 找不到您要的資訊."

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:10
#: wp-content\themes\neutral/comments.php:19
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "此文章已被密碼保護, 請輸入密碼以閱讀文章."

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:41
msgid "Comments RSS"
msgstr "訂閱留言"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:46
msgid "Trackback"
msgstr "引用"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:47
#: wp-content\themes\neutral/comments.php:50
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:49
msgid "Trackback are closed"
msgstr "引用功能關閉"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:78
msgid "No comments yet."
msgstr "沒有留言"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:105
msgid "TrackBack URL"
msgstr "引用網址"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:120
msgid "Trackback from : "
msgstr "引用自: "

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:126
msgid "No trackbacks yet."
msgstr "尚無引用"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:141
msgid "Comment are closed."
msgstr "關閉留言功能"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:156
#, php-format
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "您需要<a href=\"%s\">登入</a>以發表回應。"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:175
#: wp-content\themes\neutral/comments.php:177
#, php-format
msgid "Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>."
msgstr "已登入 <a href=\"%1$s\">%2$s</a>"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:175
#: wp-content\themes\neutral/comments.php:177
msgid "Log out of this account"
msgstr "登出帳號"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:175
msgid "[ Log out ]"
msgstr "[ 登出 ]"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:177
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:182
msgid "NAME"
msgstr "名字"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:182
#: wp-content\themes\neutral/comments.php:183
msgid "( required )"
msgstr "( 必要 )"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:183
msgid "E-MAIL"
msgstr "電子信箱"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:183
msgid "- will not be published -"
msgstr "- 此訊息不會公開 -"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:184
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:197
msgid "Submit Comment"
msgstr "送出留言"

#: wp-content\themes\neutral/footer.php:4
msgid "Theme designed by mono-lab"
msgstr "Theme designed by mono-lab"

#: wp-content\themes\neutral/footer.php:5
msgid "Powered by WordPress"
msgstr "Powered by WordPress"

#: wp-content\themes\neutral/footer.php:8
msgid "Return top"
msgstr "回到頁首"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:164
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:177
msgid "Neutral Theme Options"
msgstr "佈景主題選項"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:172
msgid "Theme options have been saved."
msgstr "設置已保存"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:181
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:258
msgid "Save Changes"
msgstr "保存變更"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:184
msgid "Check if you would like to use original image for logo instead of using plain text.<br />( Don't forget to upload image to, wp-content/themes/neutral/img/ )"
msgstr "是否使用Logo圖片 <br />( 圖片請上傳至 wp-content/themes/neutral/img/ )"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:185
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:192
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:195
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:202
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:207
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:214
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:237
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:240
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:243
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:250
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:255
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:186
msgid "Write your logo file name."
msgstr "請輸入Logo檔案名稱"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:191
msgid "Show Search area on header."
msgstr "在標題欄顯示搜尋列"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:194
msgid "Use <a href=\"http://www.google.com/cse/\">Google Custom Search</a><br />(If you check this option,don't forget to write your Google Custom Search ID below.)"
msgstr "使用 <a href=\"http://www.google.com/cse/\">Google 自定義搜尋</a><br />"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:196
msgid "Input your Google Custom Search ID."
msgstr "Google自定義搜尋ID"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:201
msgid "Show RSS button on header."
msgstr "標題欄顯示RSS訂閱連結"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:206
msgid "Show Twitter button on header."
msgstr "標題欄顯示Twitter連結"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:208
msgid "Write your Twitter URL."
msgstr "Twitter 網址"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:213
msgid "Show Information on sidebar."
msgstr "在側欄顯示公告"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:216
msgid "Information title."
msgstr "公告標題"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:219
msgid "Information contents. ( HTML tag is available. )"
msgstr "公告內容 （可使用HTML）"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:224
msgid "Header menu."
msgstr "頁首選單"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:225
msgid "Use pages for header menu."
msgstr "顯示分頁"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:226
msgid "Use categories for header menu."
msgstr "顯示分類"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:228
msgid "Exclude Pages (Page ID's you don't want displayed in your header navigation. Use a comma-delimited list, eg. 1,2,3)"
msgstr "不在頁首選單顯示之分頁 ( 請輸入分頁編號並用逗號隔開, 例如: 1,2,3 )"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:231
msgid "Exclude Categories (Category ID's you don't want displayed in your header navigation. Use a comma-delimited list, eg. 1,2,3)"
msgstr "不在頁首選單顯示之分類 ( 請輸入分類編號並用逗號隔開, 例如: 1,2,3 )"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:236
msgid "Show author name."
msgstr "顯示作者名稱"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:239
msgid "Show bread crumb at single post page."
msgstr "在文章頁面顯示文章分類路徑"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:242
msgid "Show next preview post at the bottom of single post page."
msgstr "在文章底部顯示[上一篇文章]以及[下一篇文章]之連結"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:245
msgid "Post meta type."
msgstr "文章資訊"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:246
msgid "Show category."
msgstr "顯示分類"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:247
msgid "Show tag."
msgstr "顯示標籤"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:249
msgid "Show time on comment."
msgstr "顯示回應時間"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:254
msgid "Check if you want to show Return top link."
msgstr "是否顯示回到頁首的按鈕"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:354
msgid " g:ia"
msgstr " g:ia"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:361
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:363
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:366
msgid "REPLY"
msgstr "回覆"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:368
msgid "QUOTE"
msgstr "引用"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:369
msgid "EDIT"
msgstr "編輯"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:375
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "留言等待審核中"

#: wp-content\themes\neutral/header.php:6
msgid " | "
msgstr " | "

#: wp-content\themes\neutral/header.php:61
msgid "Google Search"
msgstr "Google搜尋"

#: wp-content\themes\neutral/header.php:64
#: wp-content\themes\neutral/header.php:72
msgid "Search from this blog."
msgstr "搜尋本站"

#: wp-content\themes\neutral/header.php:71
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: wp-content\themes\neutral/header.php:78
msgid "RSS"
msgstr "RSS訂閱"

#: wp-content\themes\neutral/header.php:81
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: wp-content\themes\neutral/header.php:87
msgid "HOME"
msgstr "首頁"

#: wp-content\themes\neutral/search.php:8
msgid "Search results for "
msgstr "搜尋結果"

#: wp-content\themes\neutral/search.php:8
msgid " hit"
msgstr " 筆符合結果"

#: wp-content\themes\neutral/search.php:20
msgid "[ READ MORE ]"
msgstr "[ 閱讀全文 ]"

#: wp-content\themes\neutral/sidebar.php:14
msgid "RECENT ENTRY"
msgstr "近期文章"

#: wp-content\themes\neutral/sidebar.php:25
msgid "CATEGORY"
msgstr "分類"

#: wp-content\themes\neutral/sidebar.php:33
msgid "ARCHIVES"
msgstr "彙整"

#: wp-content\themes\neutral/sidebar.php:42
msgid "LINKS"
msgstr "連結"

#: wp-content\themes\neutral/single.php:23
msgid "Posted in "
msgstr "發表在 "

